人生總會遇上free rider

做左八粒鐘 好撚攰呀
Wtsapp又唔覆
做又做垃圾 ref又錯撚哂 仲要幫佢改
仲要比條仆街鬧返轉頭 嬲到喊出黎
係咪人善被人欺

我一個人做四個人野都未出聲

sorry lor
屌緊女唔忙架

對唔住

三份一齊chur
仲要兩份有自由騎士
你話死唔死啊